台灣惡搞 支那 刘乐妍「CHINA」歌 台灣爆紅

支那有人作左首8癡 洗腦歌 以為呢首歌可以洗到啲唔識歷史既人既腦

台灣有人即刻神反擊，惡搞番呢首戇鳩歌 叫「TAWIAN」

推

推呀！！！！

男主角仲係同一條友

推爆佢

博恩

下面段片字幕係真？ 冇撚野嘛電子支付都好吹奏，都咁自豪！